[返工撚]灣仔有咩平野食

大快活，大家樂，吉野家，譚仔，南記
仲有？

惠記ok

福珍寶

新景園 外賣

好撚難食 唔好去
唔好推呢間啦唔該，已經👌旺

Kfc, 麥記

外賣幾錢
試過堂食好撚貴

屌你灣仔咁多選擇都要問

無

新界人未去過港島

好貴喎

街市

洛克道街市，去開孖仔

薔紅

垃圾，住附近幫襯左幾年，有次把跌落左地下既食物擰返比我食(佢話擰另外一碟比我) ，一個信字，食到我入院住左2日。

唔怕肚屙，可以去試，灣仔黎講唔算平。

40蚊冇野飲 其實真係唔算平
不過我覺得都真係幾好食 外賣可以 堂食不了

臭架WO大佬

係野飲比較難飲, 其他都OK

百合谷